1020成田現地闘争

作為愛國中堅份子，鑒古知今，希望工聯會班左派暴徒唔好再破壞社會安寧，還港人和平樂土